{
  "B3TR Balance": "B3TR 余额",
  "Click here to sign in!": "点击这里登录！",
  "Connect your wallet to explore all features": "连接你的钱包以探索全部功能",
  "Connect your wallet to start signing messages": "连接你的钱包以开始签名消息",
  "Current round": "当前轮次",
  "Customize Profile": "自定义个人资料",
  "Explore Ecosystem": "探索生态系统",
  "Explore other apps built on VeChain, and add shortcuts for faster access.": "探索基于VeChain的其他应用，并添加快捷方式以更快访问。",
  "FAQ": "常见问题",
  "Features": "功能",
  "Find answers to common questions about VeChain": "查找关于VeChain常见问题的答案",
  "Hooks to easily read data from the blockchain. Here are some examples using built-in hooks. These hooks use react-query under the hood for efficient data fetching and caching.": "钩子可以轻松读取区块链数据。以下是使用内置钩子的示例。这些钩子底层使用 react-query 实现高效数据获取与缓存。",
  "Live Blockchain Data": "实时区块链数据",
  "Login Button Variants": "登录按钮样式",
  "Login UI Control Examples": "登录界面控件示例",
  "Login or sign up": "登录或注册",
  "Login with GitHub": "使用 GitHub 登录",
  "Login with Google": "使用 Google 登录",
  "Manage your profile and customize it": "管理您的个人资料并自定义",
  "Manage your settings and your preferences": "管理您的设置和偏好",
  "Manage your wallet and your assets": "管理您的钱包和资产",
  "Message Signing Examples": "消息签名示例",
  "Note: The modal variant is the default login button variant. You can pass an additional description and Image to the modal when configuring you the VeChainKitProvider.": "注意：模态框是默认的登录按钮样式。在配置VeChainKitProvider时，您可以向模态框传递额外的描述和图片。",
  "Note: These buttons use the useLoginWithOAuth hook to initiate OAuth authentication flows with social providers. Make sure the providers are configured in your Privy dashboard.": "注意：这些按钮使用 useLoginWithOAuth 钩子与社交平台进行OAuth身份验证。请确保在您的Privy控制台中配置了相关服务。",
  "Notifications": "通知",
  "Profile": "个人资料",
  "Reading Blockchain Data Examples": "区块链数据读取示例",
  "Receive Assets": "接收资产",
  "Receive VET, VTHO, and other tokens from anyone": "从任何人接收VET、VTHO及其他代币",
  "Replace your complex address with a memorable .vet domain name": "用容易记住的 .vet 域名替换您的复杂地址",
  "Send and receive VET, VTHO, and other tokens seamlessly": "无缝发送和接收VET、VTHO及其他代币",
  "Set VET Domain": "设置VET域名",
  "Settings": "设置",
  "Show the user his profile and allow them to customize it with a profile image, display name, bio and more to enhance their identity across VeChain applications.": "向用户展示其个人资料，并允许他们自定义头像、显示名称、简介等，以增强他们在VeChain应用中的身份。",
  "Sign in to access transaction examples, signing capabilities, profile customization and more.": "登录以访问交易示例、签名功能、个人资料定制等更多功能。",
  "Stay updated with the kit or ecosystem updates, and account alerts": "随时了解套件或生态系统的更新以及账户提醒",
  "Swap Tokens": "代币兑换",
  "Swap between tokens with best available rates": "以最佳汇率在代币间进行兑换",
  "Test Transaction": "测试交易",
  "Test a transaction sending 0 value to yourself.": "测试向自己发送0金额的交易。",
  "Test with Modal": "使用弹窗测试",
  "Test with Toast": "使用弹出提示测试",
  "The following features are available for your users and for you both accessible by using the VeChain Kit main modal or by adding custom call to action buttons to your app and opening the content you need on demand. Try them out by clicking on the cards below.": "以下功能可供您的用户和您自己使用，既可以通过VeChain Kit主弹窗访问，也可以在您的应用中添加自定义操作按钮，并按需打开所需内容。点击下方卡片进行体验。",
  "This is a dummy transaction to test the transaction modal. Confirm to transfer 0 B3TR to ${account?.address}": "这是一个用于测试交易弹窗的虚拟交易。请确认转账0 B3TR至${account?.address}",
  "Transaction Handling Examples": "交易处理示例",
  "Transfer Assets": "资产转账",
  "Upgrade Smart Account": "升级智能账户",
  "Upgrade your smart account to the latest version": "将您的智能账户升级到最新版本",
  "VET Price": "VET价格",
  "VOT3 Balance": "VOT3 余额",
  "VeBetterDAO": "VeBetterDAO",
  "VeChain Kit provides hooks for signing messages and typed data. Try these examples to see signing in action.": "VeChain Kit 提供用于签名消息和类型化数据的钩子。试试这些示例，体验签名操作。",
  "VeChain Kit provides multiple ways to customize the login button and how we show the login options. Here are some examples of different login button variants.": "VeChain Kit 提供多种自定义登录按钮和展示登录选项的方式。以下是不同登录按钮样式的示例。",
  "Wallet": "钱包"
}